肛交嗰陣2個人同時射精放屁會發生咩事?

維基話射精時速係18公里
放屁就每次唔同 流傳就係時速3公里

2邊一齊發射會發生咩事

塞住左 氧體會因為出口細左 壓力上升而加速
精就不受影響

磁浮列車？

會cap screen

相撞後變啫喱

會噴屎

Area x velocity = constant，應該話係因為噴出 fluid 嘅 area 縮細左，而令到噴出 fluid 嘅速度上度

大爆炸創造咗小型黑洞

樓主可否將此帖內容以DSE題目方式呈現

例：

粒子碰撞加速 最後達到接近光速 產生黑洞 （好似係）

會發生
A.兩個gay佬會嘴角上揚
同時反白眼

答案係咪 B

搞到你放屁 梅毒何時會消逝 無法何重計

千祈唔好咁做

灌完腸再屌

yes